致學生義士

出面個爆義士樣channel
其實無乜實際作用
連呢班二打六都係live度cut到樣
警犬咁大條team點會做唔到

呢個channel嘅真實作用
係嚇9我地 等班義士 尤其係班學生驚
覺得自己會被爆樣 出街就會比人批鬥
打心理戰 逼班學生去自首

班學生一自首 就會比班狗死卒爛卒
攞佢地屋企人朋友嚟嚇佢地
直至佢地供其他義士出嚟
呢招極其陰毒 擺明係針住班學生

(唔係唔信班學生 雖然佢地有死士嘅勇氣 但狗叫得做狗係有原因
佢地審犯個套一般成年人都承受唔到
更何況班入世未深嘅學生)

依家個channel已經開始叫在場義士聯絡佢地
千其唔好咁做!!
呢個channel好可能背後就係警犬!!!
因為我地今次撤退成功
佢地落唔到夠料直接落charge
先打心理戰嚟兇班學生去自首!

個channel依家叫在場嘅人比片佢
雖然都係心理戰嘅一部分 但都側面說明佢地根本唔夠料

所以我希望各位義士可以堅持住
唔好做傻事
亦可以近近地去台灣避一避先

學生可以試下同父母講 (如果父母可以信的話)
就算父母係藍都好
都應該唔會睇住自己個仔女去死
同佢地傾下近期會唔會有旅遊計畫
學生暑假去旅行好正常啫
(但我都唔敢100%講所有父母都會愛仔女)

所以如果有學生覺得唔放心 又有需要嘅
不妨上嚟同巴絲講 睇下我地點幫到你
呢度好多人都唔介意夾錢比大家去外國避
最緊要你地肯比我地知你有需要
唔好諗埋一邊 唔洗怕羞
你地付出咁多 依家到和理非掩護翻你地

尋晚開過po 但加密左
再po多次希望義士見到

千其唔好中計
齊上齊落

長遠嚟講我建議搞翻個尋犬channel對抗
但巴打建議搵外國巴絲搞會安全啲
依家當務之急係幫左義士先
等佢地撤退晒我地再反攻

鍵盤戰心理戰連登仔有乜可能會輸
義士要比啲信心我地 比啲信心自己
唔好去自首咁傻

就算用最壞嘅處境去諗
就係警犬已經有晒證據落charge
義士亦有犧牲被捕嘅準備
但都唔應該去自首 而係走得就走 消耗警力

何況依家出埋啲乸渣招
更加說明其實佢地根本唔夠料
要引班學生去自首

推

仲有唔好周圍同人講你發過夢
永遠唔知你格離個個會唔會係警犬/共慘黨員
就算係有人留tg話想幫手
都要check清楚先 唔好輕信任何人

push

發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

個Post咩人覆都推唔返上去
大家諗下點解

Push. 去旅行好呀

Push

講得岩

記住毒拎係有透明技能 邊有咁易搵到

記住 警犬有料就拉左人好耐了
爆完立會 一個都捉唔到 警犬無面到痺
夠料仲唔9秒9捉人祭旗咩
洗乜好似依家咁引你自首

係時候發揮香港人善忘嘅特性
唔好再睇個個channel了
無人睇個channel自自然然就會廢左武功